邊套動漫個世界觀會搞得死悟空？

係咪one piece？黑胡子一招暗水，悟空即刻收皮

龍珠

唔好搞笑啦師傅

菲利輕輕一炸就一個星球喎
其實龍珠除左地球戰士 基本上隨手都秒到星球 只係套野好小強調咁解
菲利第一次變黃金既時候比人打到殘廢左都可以一手就揸爆地球 你自己話有邊套漫畫可以
仲話黑胡子果啲水夠抽 悟空兩隻手指放係個頭到就甩左身

叮噹

死亡筆記

Death Note

慢左步

悟空會復活...

要佢死啫
復活再算

應該得一拳有機會夠打
再唔係就叫佢同柯南單獨去旅行

區區一個婆奴

罰抄悟空個名

打鬥類嘅
要類似JoJo嗰啲特殊能力先有機會搞得掂
悟空最易輕敵奶野
中左能力時未變到身都死Q左

一拳超人

其實悟空就死咗唔只一次嘅...

小雲可能夠抽

喜羊羊

都唔係講菲利

史萊姆 好多方法直接收悟空皮，復活都無可能

超 漫畫版 悟空仲識用「破壞」
理得你乜胡子 伸出右手 HAKAI!
灰都冇

所有可以直接攻擊靈魂既作品，悟空入到去=高級士兵

點先叫死
跟龍珠世界觀 悟空死左都係多個光環

齊木

Marvel

點解咁多人話一拳夠悟空揪
基本上係兩個層次

悟空避唔避得切hxh會長嘅薔薇

連變左鬼既悟空都殺埋

龍珠班破壞神同悟空自己都可以輕鬆將自己完全殺死

破壞可以連鬼都直接消滅

叮噹，小新，一拳，小魔女，齊木，死筆，超人，獵人，海綿寶寶，你的名字

依家係講緊世界觀 一拳個世界觀就係老師=最強 話之你係全王都一拳KO

司波達也

銀魂
夜兔可以同佢無限期噉打

空境

地獄少女

摩亞
默示錄擊一千萬分之一

呢下好笑

天元突破
宇宙當武器 而且螺旋族冇極限

悟空合體都識突破空間
根本照係無極限

灼眼的夏娜

妖精尾巴，BGM響起，我們是妖精的尾巴

負評條友係咪無睇過比魯斯一招破壞收左IQ博士 入面變左鬼既撚屌博士皮

套套都得，只要趁悟空唔留意一槍就死得

呢度是但一套動畫都收到悟空皮

悟空係人地既世界觀
無主角光環 分分鐘套快樂樹你崖唔崖到1分？

行運超人…

係自己世界觀光環都唔大

唔好激嬲全仔同班破壞神

蟻俠 縮到粒子咁細 回到過去係悟空重係bb個時
打到佢 dna變成唐氏綜合症都重得

小雲吊打比達

殺埋佢班FD囉

命運石之門 返去過去
不停屌打重係精子時既悟空
再嘈連悟空老母係精子時都打撚埋

佢老母一拳打撚死你啦

返去佢老母係精子個時又點打呀

一拳個作者好似講過話一拳嘅力量等於超一嘅實力

寫格古樂定孫悟空

jojo 黃鎮

火影世界第一
幻術
神威
是但一招都得了

點去悟空果個星球？

佢老母個老母一拳打撚死你啦

悟空死左咁多次 要整死佢有幾難

有冇source?

再講你知唔知龍珠都有時光機

奇異博士

依句睇過好多次
但次次都係得個講字，未見過有source

粉俠傳

宜個真 是旦打都贏 理得你爆超幾

和仔西遊

jojo嘅D'Arby兄弟
抽咗個靈魂出嚟又死唔去

魯魯修一出，我諗全部都要跪低

或者用不能回頭的小巷

宇智波班
神。地爆天星

咁睇下本身個世界觀
本身人地個世界觀係無外星人存在
悟空根本係外太空係生存唔到 更何況
你用咗人地個角色套咗去悟空個世界度
ps：有超能力 係佢套動畫入面已經無可能發生

雖然唔係打死。

悟空既速度, high完tea黑鬍子都未出到佢招暗水

哥布林殺手

你係用人地角色套入龍球世界觀度

用GER又得

本野淨係可以殺人
悟空已經係撒亞人神

thanos

悟空喺自己個世界觀都唔係唔會死更加唔好講其他世界啦
悟空係Z因為心臟病就即刻死咗，咁死亡筆記呀，Jojo個啲就算紫煙都殺得死啦
話唔定死神後期啲咩聖文字都輕鬆整死佢了

有死亡筆記都要開埋眼先得，悟空真名格古洛

寫埋神龍

如果電話亭

悟空識晒閻王，界王，界王神，破壞神，天使，全王！
死對佢黎講無咩意義

令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

難聽d講 係某d世界觀只係隻 人形猩猩
胖虎+叮噹 禁撚你黎打都得

死左=頭上多個圈

呢啲Post冇意義，唔同作品好難比較㗎！

宇智波鼬 月讀

好撚多人將悟空能力值套係人地世界度
咩叫套入人地世界觀
分分鐘係小新世界度 悟空只係大隻仔黎
俾小新撚到成隻狗咁

多啦a夢

灼眼的夏娜 有冇機？

網球王子

JOJO一大堆替身

一要同人理論個時 就拎龍珠個世界觀黎比較 係龍珠世界度 呀邊個邊個都秒邊個啦etc...
咁就唔叫係人地個世界觀啦
係去異世界呀

個世界無龍珠咁點？

你唔依照返人哋本身個設定套入落去
咁你是旦話個人係悟空都得啦

照你咁講悟空都變左普通人
仲洗鬼番到過去咩 一槍都射死悟空啦

大雄徒手舉得起多啦a夢

好似你咁講，咁討論條撚咩！？
悟空去左人地世界變左普通人，小新撚死佢，此post已完

根本條友都on9
唔比人套入能力仲要講到得自己啱咁

最多咪外型無轉變
你咁講帶埋能力值套用係 人地世界度
咁就唔叫人地世界觀啦 咁係穿越異世界
overlard個種
人地世界觀係無超能力 咁你係人地個世界觀度點會有異能

你分唔唔分到 入異世界同套入人地世界觀

神都係人
只係神做到人做唔到嘅嘢

睇post啦 人地講係世界觀 咩叫世界觀
一開始就開錯post就不停用自己世界既野入落人地度
你平時係用八達通搭地鐵
去英國搭地鐵又用八達通？
唔通又同英國人講 我係香港人用開八達通
係香港八達通可以買埋野食呀
點解唔可以係英國用？

悟空聽技安唱一首歌

爆漫

係
你繼續FF可以點樣屌打一個同悟空一樣樣嘅人啦
無氣嘅世界觀無功夫嘅世界觀無人類嘅世界觀

eva

IQ博士

涼宮春日
神來

依家悟空好撚古惑
唔夠打識得迅間移動去食仙豆

一方通行，改到vecor方向龍珠世界根本無人傷到佢

行運超人

vector

點解冇桐人
雙刀流星爆氣流斬 秒天秒地

唔係你岩d
悟空係無撚敵敵
係任何一個世界都改變唔到佢能力
多拉a夢算什麼 什麼如果電話亭？sorry我無聽過wo 悟空係自己世界度唔會受到限制
咩野死亡筆記？唔好意思流克寫既係日文 龍珠世界唔係用日文
穿越時空打抵我？sorry 外太空無氧氣
咩話？海賊王？我可以一招秒地球wo
你上黎太空同我打
螺岩？我瞬閃架 閃係你身邊慢慢玩殘你
我都想知有邊個夠佢打

唔好成日拎D垃圾出黎左比右比
反正兩套都垃圾

收皮啦d死忠話 我識瞬閃去機倉打7你

事實上係你自己講出嚟啲嘢同叫人唔好討論無分別
仲要扮晒眾人皆醉我獨醒咁
上面咁大段嘢你打出嚟覺唔覺自己柒

純以力vs力咁計，真係睇咁多得摩亞叫做合理啲

魔法少女小園 圓神

用無限fax大法印悟空個名落筆記紙度得唔得

係係係 你岩
龍珠世界第一 係呀我gag錯主題
得我誤解題目 你無錯我柒咗
悟空萬歲 除咗龍珠 其他都係垃圾

圓咩圓 悟空秒地球架 你有氧氣先講架

唔得架摩亞動作太慢 悟空打到佢肺出血都未舉到隻手

發爛渣

圓神要氧氣？

我怕悟空同佢打會再突破

動畫果個係專登整慢左，設定好似係可以0秒出手

比達當初黎地球已經可以炸行星
宜家班地球戰士戰鬥力起碼高過佢嗰陣幾倍

一拳超人突破左限制器喎點解講到佢唔夠打咁

海賤王笑死唔笑死

如果要用比達星文黎寫先至有效...

死左未又係多個光環

sorry我無睇過 咁我唔知啦
我只知悟空唔會輸
你講贏咗 佢會同你講你面唔面紅 無人想知你咩人物鬥贏悟空
而且你講岩 佢地駁唔到就講你以為你自己眾人皆醉好撚過引
我都想知 有邊個可以殺得死悟空

最遊記

蕉直巴打智商係咪有啲問題
就算悟空喺多啦a夢嘅世界都仲好好打 一用如果電話亭話如果悟空唔存在 悟空咪就唔存在

你嗰種講法係講緊無咗悟空嘅世界觀 但無咗悟空嘅世界觀 就再無悟空 所以你要講悟空入咗人地世界觀 唔係將悟空代成猩猩 係兩個世界觀合一

獵人 阿路加許願 悟空永不超生

齋隻抽唔會有人打得死悟空 係講都係講特殊能力

但悟空喺入邊
同開咗made in heaven嘅神父有咩分別
根本快到打唔到

先唔講巴打人生攻擊我先

我將龍珠世界消失化係有問題
但係題目係邊套動漫個世界觀會搞得死悟空
以火影為例 人地世界根本無得飛出外太空 咁悟空套入去火影度
咁最多型無變 但能力一定唔會飛到外太空
所以變猩猩論係我錯
但一定唔會擁有原世界既能力 因為已經唔係套唔套入世界觀既問題
已經係穿越異世界(且係我原有既能力去咗你地個世界比較)
而其他巴打講緊既係 人物同人物之間能力對決 根本唔關個題目事
同埋我認真咗

都係果句啦
戰鬥力有幾高都係死於心臟病
如果唔係杜拉格斯

變色龍+迴天

係動漫世界入面任何世界觀都可以

空之境界

打爆粒行運星

叮噹
說謊800

叮噹如果電話亭
「如果悟空死咗之後就唔可以再以任何形式出現...」

黃金體驗鎮魂曲？應該秒到世間萬物

好多都可以搞得死，不過佢死咗都會復活，所以根本冇意思

多啦A夢

如果電話亭

全王會救返悟空

Jojo 黃金守護鎮魂曲

最撚憎你呢啲廢閪 諗唔到點講 就話係係係 你啱
Xxxx第一 乜都垃圾
正on9仔就係你啲

蟻俠量子化走入悟空屎忽窿之後一野變大

話悟空最勁個啲根本睇都未了解過成套野
佢岩岩先喺超漫畫比人打到仆街，牙都甩埋
就算龍珠自己個世界，根本封印術>戰鬥力
啲封印術勁到仆街
魔封波，最新界王神封印招招都可以秒啲好好打嘅人
證明特殊能力根本對龍珠啲人好有效

其實多拉A夢一樣有呢啲能力
有無聽過獨裁按鈕？

收皮啦死忠會話真嗣太廢
感受唔到佢d氣
直接全世界變lcl

嗱悟空呀

依家都唔係佢畫 再者你依家先殺佢有咩用？

火滾撚樣
如果嗚人打佢又一定會有招 XXXX螺旋丸打得死悟空

頭頂多咗舊光環啫死亡對龍珠角色冇乜影響

你講咁多野 好心你就拎你既論點出黎啦
駁唔到論點 一味人生攻擊 知你叻啦
柒咗又唔應一味死雞撐飯蓋
從一開始既引言到e+ 你講咗d咩係駁我既論點?
自己唔鍾意聽既野就話 最憎xxx又盛
我夠話我最撚憎就係鴛鴦乾坤扭紋鎖
咩叫鴛鴦又乾坤乜春??你連個point 都表達唔出黎
學咩同人討論呀?無啦啦彈句咁既野出黎又話人on9
你小學畢業未?
人地屌9我有point 我都會認
你呀?慢慢人生攻擊啦小學雞

屌 樓上話你智商有問題睇黎係真
想我表達乜撚野point呀又要 屌你個廢9冇建設性留言啊 人你老母生攻擊咩 咁你真係正on9仔啊嘛 睇你樓上啲回覆都知你係喇
咁又人生攻擊 講事實姐

分唔分到 異世界穿越 同 套入其他動畫既世界觀?
使唔使教用點樣上網搵兩者定義?
知你柒咗就老羞成怒話:得啦得知你最叻等等有骨說話
一係block柒人,再唔係就繼續人生攻擊 等自己好落台
你分得清楚先同人討論啦
一開始個題目都改撚錯咗 俾其他人突破盲腸就人生攻擊 真係笑撚死我
柒咗就潛啦 再講只會顯得你更加傻仔

聖鬥士星矢

又鳩up

暗你阿媽水咩
佢未撚出到手就成個地球爆撚咗啦

卡卡羅特

講真如果要殺悟空嘅話要寫格古洛定係孫悟空

hawkeye

大把因果律武器搞得死

eg.如果電話亭

佢好運到總會發生啲事令你打唔爆

刀劍神域 入去打機

動漫？

戴住個光環就算啦
洗乜復活

鋼鍊 拎佢做賢者之石 睇你點復活

對呢d無限復活既、直接jojo黃金體驗鎮魂曲就夠

標準答案 天元突破
行運超人
多啦a夢

夏娜
入面任何一隻最廢嘅燐子都秒到悟空

火影唔係去過月球

夜神月對悟空條傻尻

你的名字

伊藤潤二

The world

1拳 幸運超人

洗腦係對人有效，悟空係外星人黎架

1拳打爆個地球，1方通行生唔生存到?

圓神係魔女特化型 淨係消滅魔女ja wo

交換身體自殺

天地無用

班未睇過龍珠既
咪中意成日話老師最勁

有陣真係覺得龍珠啲設定好撚兒戲
成日吹到一拳爆星
但打起上黎一嘢轟落地面都係開個細坑
界王星十倍重力就叫哂春
比達連隻1000噸機械人都抬唔起
心諗：大佬你郁啲爆星會唔會1000噸都難到你啊定係話龍珠世界觀入面一粒行星其實好撚細

有無睇過小雲輕輕力敲個地面
個地球分開一半個一集？

罪惡王冠

end game?

如果電話亭太廢
識用一定係謊話機/說謊800

死神?

鳥山明都好想整死佢，但編輯唔比

死神

宇宙最強吹波膠 唔港還完都打死妳

東方Project，雖然佢唔係動漫。

會唔會比悟空用屎眼夾死先

冇
人地連成個紅世一嘢秒殺

No Game No Life
一開始遊戲就冇得走

但佢真名係格古洛

寫孫悟空會死邊個

龍珠撚真係好on9